gfable有咩用？？？😭

啲仔都係唔會揀我
反而臭左朵嘅女都有人要
公平咩

抄post

痴撚線港女